有無巴打係Overpaid 但好想走

成日諗食得鹹魚抵得渴
但壓力時大時細 好難頂

明明見工見Programmer
但入到去變打雜 做文書野多過dup code
job duty計完全overpaid
有d想搵返份真Programmer

明知出去好難搵返同一個價
2難

有錢袋最實際

當然
講心底有邊個打工唔係為錢

但做耐3 4年文書野出到去你仲識dup code?

咁要問返果位巴打先知

呢家拎工作時間做freelancer
最多一年應該會走